[開心大發現] 原來家下著藍色衫就可以直入差館

輕鬆深入虎穴
大家識做啦
唔洗拒泥於著黑衫架

Source:
［即時］葵涌警署外極多藍衫人

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

大家快d混入

有得參觀 諗起都興奮

正呀！
多謝開路！

難為正邪定分界

入去玩拋骨頭

著咩色衫都可以入架啦報案室

你試下著黑衫囉

不割蓆 不分化 不篤灰 不指揮

麥麥加推
[突發] 人人都可以做文宣

仲話唔係警黑合作？

I LOVE HK

個樣正常既會格格不入

唔洗拒泥於著黑衫

完全唔明做乜要著黑
知唔知乜叫大隱隠於市

Push呀

借個位宣傳下
上訴反對通知書決定進行中
星期日深水埗都有遊行 大家要記得

蟲系巴打

招喚蟲系魔法師

全民搵仔

Push

狗屋放題

警黑一家親

歡迎參觀狗屋

推

蟲系魔法師出手啦

屌

有五隻警犬表示驚慌

講過好多次係保護前線呀！

好啦

之前元朗白初其實有條紅絲帶記認
真係要扮對家記得做好功課扮到十足
如果唔係好危險

利伸入村救人親眼見

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

分享俾身邊人啊
Google Form:

國際見 一家親

後生既直接入臭格

喱班卡拉蘇無啦
全部老嘢

邊同報案室 車場話入就入咩

幫手煲大佢

木馬屠屋

有冇人可以將荃灣刀手。同依家呢班 藍衣人既相拼埋。之後腥去外國。話警方支持恐怖主義？

召喚文宣巴打

想知啲藍衫咁樣公然送物資比狗算唔算賄賂

wtf

認真見到會好不安 好驚比人斬
但報警會有人理咩

Push.

ICAC俾人閹割咗
無撚用

藍衫屠狗記

點解班撚樣可以入去？

警黑勾結囉so simple

可以影下佈防借下廁所用

阻差辦工呢
班警犬冇咗成代人既支持
得番啲唔知發生咩事既中老年同講蝗語既人支持羞唔羞恥

蟲系魔法師入去放蟲蛋啦喂

班友都果頭近

I LOVE HK Tee 好有用呀

We love hk

I LOVE HK!!!!!

popo咩事變到咁撚低能

買大量曱甴毒蛇掉入狗舍，無即時效用，但後患無窮

蟲系魔法師出動?

好呀

有冇戴返number, 有就快d去集郵啦

藍衫
join

唔知點解影到灰色咁

好想入狗館參觀

好撚正

哇屌

如果有暴徒混入其中,擺低d野係警局

天真

咁咪可以影到好多狗大頭相

大埔@1402

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

這次真係be water

清楚明白哂

叫老母攞定幾件傍身啦

今次如果大家入哂去著藍衫， 湊夠人就叫 成立獨立調查委員會， 還警察清白

佢家下白色衫 又轉左做藍色衫

Lm

我無野講

push

正呀喂

深入虎穴

放蝨好衰架 大家唔好做

快派鬼入去

睇新聞好似仲有話送果藍？ 其實咁樣算唔算賄賂

點解我哋唔blue bloc

知己知彼百戰百勝

而家有哂證據顯示85啲黑社會係黑警啲人

依家傳幾個地方有黑社會，係咪仲自hi唔出現嘥維穩費？

齊齊拿衫去發夢

蟲系魔法師

睇嚟間間都有藍衫人直入